點樣先可以救到臭西格肥婆港女？

我家姐都20中啦
一路都冇拖拍
身高16幾 有成200幾磅

同埋佢弊在性格好撚差
又崇韓又追名牌又大洗脾氣又臭
我老豆老母都攪佢唔掂

好似今晚成家出去食飯 本身講左食a餐廳
佢條港女途中見到b餐廳就自己行過去
話：我要食b餐廳！
咁就成家就佢一個
依家我食得一肚氣 係佢對面偷偷開post

萬能既連登巴絲有咩方法救到佢

一巴打醒佢喇 當自己公主呀

救？扔佢落山咪拯救蒼生囉

我都想呀屌
我老豆老母講佢都唔聽

有冇第啲方法呀

二百磅 一個月一箱美極都唔掂

佢真係好撚肥
又冇心去減肥

一陣食飽去買衫
唉 啲鋪頭邊有佢size呀
又發脾氣架啦臭西

個肥西知唔知自己又樣衰又肥又臭都係問題

我諗佢唔知⋯
或者知都唔想改

但佢樣係正常

叫兩老兇狠少少或者比d打擊佢
一係就拎去堆肥

天生肥仲係後生？

Pmed 我，利申：重口味

唔洗講咁多 到佢三十都無仔會怨無人識貨
四十會話自己係事業型女性
五十會話仲未搵到配得上佢嘅男人
六十就會後悔自己幾十年用左千鳩幾箱美極

有無做野呀？

天生肥都唔會1米6幾，但係有成2xx磅呀？難咗的喎師兄

差d以為講我

冇圖冇討論空間

佢係由我嫲湊大 小學開始肥到依家

佢唔平胸
冇暗瘡

有呀
返文員
日日坐 肥到仆街

你真係想要咩

靚唔靚？

有做野都咁唔識做人㗎 係咪對住屋企人先咁咋

兩老成日都話佢肥施大隻
佢都冇咩反應